呢間舖，我嗌左好多野食

今次一般

負皮，唔係hk

正窩

瘋狂落單

傻仔叫咁多野食做咩

名呢？

141

想埋佢單

咁都一般🤔

有冇叫西炒飯

要西定要炒飯？

炒飯

我要洗面奶

要西炒飯

雞